TVB股價跌穿7蚊 最低至6.83低位 自1992年最低BigBig Shop 兩次促銷大賺過千萬 是為回血劍

TVB戰線又有亮眼成績表
但傻閪BigBig Shop真係估唔到佢賺到FatFat咁 手足們一定要幫手一齊狙擊 呢間野大把醜聞 大家捉住唔好放 唔好比佢陰到消費者！

TVB 戰線link:

預祝TVB早日收皮 明日亞視

推推

大家要繼續落力！

樓主好正能量！

好波

銷售額同賺係兩回事

賺埋夠唔夠出一個月糧

銷售額過千萬

唔係賺左過千萬

啲貨唔洗錢架？

再大力啲推

抵q死喇tbb

佢真係好有亞視相而家

同新聞一樣，選擇性報道

推

銷售額大唔代表係賺大錢

幾時搵女藝員出嚟感謝祭
佢肯搞我撐硬TVB

Sor9ly 囉

點解要不推文先

big big short

Sorly

根本好大機會賤賣

HKTVMALL星期四可能一個鐘已經過千萬

咁又係

笑死人，tvb

之前星美，而家國儲

大家想做加速師加速TVB收皮就記得做任

TVB含撚啦！

有冇有錢佬收購tvb？將tvb一下子變黃

。

做任務喇！

G持

Push

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

「平均每日訂單總商品交易額」方面，香港電視期內錄約1710萬元，按月升3%，按年升1.311倍。

其實佢揾咁多on9藝人做推銷
呢筆成本點計？？？

鬼唔識分銷售額同利潤
當佢銷售額都趺到7位數字 就更加收皮啦

發牌制度下好難擺脫港共影響

大氣電波真係算鳩數啦

要經行會同意
正路你係黃唔會批比你

好柒

推 要繼續努力

一齊努力！

多D人睇到就好

好快有陪坐

點解你會覺得冇

佢中秋d貨賤價咁賣可能用原價既打單做數呢

送都唔撚要

過千定過萬

亞視以前班亞姐都坐枱啦

想問下有無得put tvb？
想put到佢變0

開始左亞視模式好耐

播演唱會
主播天下變世界觀

啱呀

過千萬其實好少

以tvb呢種支出，宣傳力度

營養額過千萬 仲唔係講利潤

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

昨日亞視明日tvb

樓主遲咗開，今日已經上返7蚊

今次股權轉手已經睇到

從來都唔睇 bigbig 屎

不過樓主真係要分返營業額同profit

知道

手足們上啊！

幾時台慶扔壽包

tvb?
執柒咗佢啦
屌1

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

Yoyo